［求助］Type C port 冇反應

買左個喇叭可以插Type C拎電, 試過插手機ok
但插電腦冇反應
（試過插尿袋，都冇反應）
底板：TUF B450M-PLUS GAMING
喇叭：Creative Pebble v2

換線

PC得5V 0.5A output，唔夠力，你個喇叭要5V 2A畀電